做咩警察Facebook冇狗隻受傷相睇？想睇尋晚賽果

得呢d?
即係沙田之戰冇人受傷？
全部都係冒警？